（轉寄已確認）元朗死左個叔父（疑似指揮打人心臟病發死亡 ）成班而家癲左 吹左大元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫。

屋企喺元朗就唔好返住

0110 （轉寄已確認）元朗死左個叔父（疑似指揮打人心臟病發死亡 ）成班而家癲左 吹左大元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫。速離元朗！

元朗白衫當場暴斃‼️‼️‼️

快啲走呀